老老實實，俾73億你，但條件係要你死老豆，制唔制？

制

唔制

73億乜野？

唔制

死晒成家都制

留名睇頂爛市

做爛市 1億都衝

人遲早都死，又冇話要即死

等睇比返1億出黎 情願仆街老頭早d死

我俾哂積蓄你 可唔可以要佢長多廿年命